一打開熱門 成版都係何妖？？？

what the fuck???對唔對得住上環班義士呀而家又有手足比人爆頭啊。麻煩大家集中番焦點啦

推啊